對面啊叔無拉褲鏈！

係火車
你會點出聲啊

關你撚事

去含

Blk me please

Tgt?

第一日上連登？追蹤咗block唔到

問佢到站未

關你9事 我鐘意唔拉 吹咩

火車未到站

點解火車咁耐都未到站

仲未有圖

你條友真係好撚柒惡-.-

大ma 啱啱唔係我嚟

臭的

阿叔我熱 通下風 係咪唔俾呀

精神分裂 驚ed

Ok sorry

我坐咗喺你對面

性暗示星矢

啊叔講電話仲好大聲

呀 屌你 呢d又真係有圖

Btw你又夠膽影

揮手

弘 岩？

要遮嘅都遮到哂

想含

臭尻

其實行埋去細細聲同佢講好難？

呢d 要含落去至知
不過含左落去佢就知褲鍊未到站
一錫二鳥

佢到站就會自動拉返

快post dai ma上嚟

屌 笑死 相認完

頭先我哋相認 無玩手機

估唔到你咁有型

無圖無真相

屌 你都唔差

呃你jm999

???

我會唔會潮得濟-.-

大叫邊個冇拉褲鏈

我認我垃圾

我搭西鐵都試過 之後對面坐低個條女用電話打左幾隻字遞埋黎 提我 柒到想捐返入呀媽到

會 成身潮牌